有冇女人唔會迫婚？

現今年代，所有女人都會迫婚？